毒撚最忌有自信

問左個女仔拎IG

佢話：有呀 不過唔俾你喎
Your face your fate

乖啦，去執下個行頭先啦

瞓啦仲諗

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

個女仔見你咁靚仔怕醜啫 放心

又係D傻西毒撚，有女同佢傾兩句就沉撚曬 Text下佢就認定呢個係一生中最愛，非卿不娶 跟住開始傷春悲秋，覺得自己陷入苦戀，凄美浪漫 個女仔同男仔傾兩句，就覺得有人比帽佢戴，嬲到震曬 好快就會忍唔住戇撚尻尻，死就死唔做實後悔，唔照下鏡先，自殺式表白 毒撚表白嚇死條女，派好人卡，再Block尻佢，毒撚就開始惱羞成怒發爛渣，怪條女做乜比錯覺佢，賤格收佢做兵，冇興趣做乜要同我傾計同我text，之後再上高登屌條女係雞 憤怒過後，自我陶醉自覺經歷失戀，再次傷春悲秋，認定自己受到情傷，曾經滄海難為水，除卻巫山不是雲，再自命看透世事，「自我選擇」拒絕動情，一個人自在更開心，全部女人都係雞！溝女既係狗公MK！拍拖既直刻死！撞車死！生Cancer！換唔到心死！抵撚死！哈哈哈！全部係雞！全部都蝦尻毒撚！全部仆街死！哈哈..哈！！ 毒撚，Are you ready?!

以前有個同學成日想 add 我, 不停 send request 嚟, 我次次都 decline
有次上完 lecture 佢走嚟開口問我點解 add 唔到我, 當時有其他人在場, 我俾面佢話我唔係個個都 accept
佢竟然話: 哦, 咁你 accept 我啦
心諗佢係咪有咩語言理解障礙?

有冇原因點解你唔accept佢?🤣